Switch nat問題

有無巴打識得搞Nat type c/d既issue?
本身我住宿舍 上網係用一舊類似modem既野放wifi 要入student id同password先連到wifi 但switch上網唔支援呢隻模式 所以我買左個tplink router 駁modem條lan線落個router到放wifi 部switch連到wifi 上到網down到野更新到 但上網同人連機玩就出現Nat problem 玩唔到 dmz等等既方法都唔掂 巴打們有無解決方法

同問

Push

可能大學有d port block左

switch主要sell有得出街玩 但連個wifi都問題多多

但有個fd部機又連到 佢無set過任何野 好灰

push

係 冇ip 都話連唔到真心on9

連又一城個free wifi 玩splatoon 多人遊戲都玩唔到

出外d wifi成日都連唔到
最後都係返屋企 變左部家用主機

假ip玩唔到

VPN